（慘到仆街）中國上訪紀錄片

1996年拍到2009年 好多都係偷拍
低層真係好撚慘 比政府欺壓
上訪十幾年都冇結果比人當精神病
搵人追殺截訪
兩公婆上訪比人掉落路軌火車車死
有官因為唔貪比其他人惡意報復
真係唔想香港以後變成咁
天滅中共 普世價值

LM

push

上訪唔係你死就我亡
上訪成功可能有官員落馬、被雙規